強烈要求建制派發起支持修例6月8大遊行，先發制人！

依家都有成50萬人簽名支持
咁減一半，到時出嚟遊行起碼有2-30萬啦